[重開] 反修例運動之分析 建議 往後照點 同 路線

Sorry 上個post 我做左標題黨
而家正正經經開過post
希望大家幫推

我集合左十多個政府人士 學者 專業人士得出既革命分析
希望睇完哩個post 各位明白點先keep到個momentum
唔好失焦 了解我地真正既敵人 對準政權

首先 我家庭好多都係上流人士 所以我識好多知名既專業人士 而自己好彩 工作上同through 同學同事都識好多幾高級既官同學者

以下我會分開唔同議題去分析 希望大家可以花少少時間睇完

第一個核彈 831 太子一定死超過十幾人
大家已經知既唔再講
但你睇返消防處一男一女講野既press con
佢地強調 我地睇唔到有人受傷... 如果我地睇到有人受傷我地會進行急救
大概係咁既意思 而咁既對白好有問題
另外我本人亦單刀直入問過兩三但超高級政府官
‘其實831有冇死到人？’
我得到既回應係 ‘... 唔好問啦...’ ‘... 唔講哩啲喇...’
有就有 冇就冇
所以我係楊岳橋開press con前已經確定831死左好多人
而政府而家努力搵緊果三個篤灰既消防員

第二核彈 武警混入警隊 係831打死人
大陸狗溝入港狗大家都知 但我估打死人既係武警
港狗係癲 但用棍打人係武警專長 而大陸狗係冇性的
關站一天係要運走屍體同毀滅證據
例如血液 腦漿 指毛 口水 頭髮 任何DNA

第三核彈 831至支那國慶劇本已煉成
眾所9知 警察最後會變成condom
哩個係一定會發生 共產黨向來都係用完就拋棄
為求哩場運動盡快完結
大概過程會係 越來越多831死人證據> 十月一日前會放太子站cctv 消防同醫管篤灰> 政府放棄警察 成立獨立調查> 中共武警退場(將打死人責任推比港狗) > 中共賭大多數香港人會收貨 > 香港人忘記普選訴求 > 運動結束

第四核彈 政府各部門的幕後黑手
大家要諗下 三個消防員真係敢出黎講個log俾人改？
我估消防醫管背後都係大陸控制
但唔係習派 而係最憎習派既另一派
目標係令習帝係國際舞台上快啲收皮

第五核彈 習帝的毛魔高壓手段 人民鬥人民
要打倒敵人要先了解敵人
各位請study下1949-1976年中共歷史 (毛魔1976去世)
你會明白平仔細細個就完全學哂毛魔
總之就係小學雞思想同手段
叫元朗同福建出黎打人
令運動目標由反修例(政權) spin左去警黑鄉福暴(人民)
You lose your focus
打警察打元朗打福建 只係發泄
係完全傷唔到中共同港共

第六核彈 港共次次玩陰招都柒
好似逃犯條例咁 林鄭原意係以為自己好撚醒
知道習帝要大量資金同trump 打仗
修例可以捉哂大陸走資黎香港買樓 推高樓價班仆街
陳同佳只係錯有錯著
點知成個香港走上街 要求撤回修例
林鄭都心諗wtf 不知所措

元朗又係柒 721 前已經揚哂
本來諗住返元朗既黑衫年輕力壯 有能力同白衫打一陣
點知白衫on9 見人就打 仲發現埋警黑

第七核彈 國際戰線 香港人權民主法案
香港唔靠外力就冇可以推動普選 完全唔夠power
所以美國同中共打仗對法案有利
雖然我有幾年時間住係美國工作 亦希望法案通過
但美國人係信唔過 同中共一樣 錢大於一切
Touch wood 習帝國慶前同trump 和好 比哂啲錢佢
香港就仆唒街 同西藏一樣 正式玩完
我地target既係唱衰中共
係UN等舞台上將香港情況宣揚開去
以人權 民主 自由 議題希望西方國家介入同反中

第八核彈 以港獨/脫共為終極目標
今次運動係五大訴求 唔係港獨 但港獨係cannot be ruled out
或者係脫共
今次運動正正係一個wake up call
香港人既自我身分認同正式建立
哩個只係開始
個以後要有能力港獨脫共 或者諗哩個議題 今次一定要贏
只要我地有普選 其實同港獨/脫共 已經離不遠
可參考brexit

最後比啲意見前線勇武屠龍team
淨打 淨火魔法 淨打黨鐵 係冇impact
只有落場捉到一個大陸武警
拍片揚開去 比文宣做野
咁先係運動有impact
揭開中共既痛腳

另外如果你已經準備好為運動犧牲自己 請你唔好自殺
要死既就零gear落場 企係勇武前面 同班狗講
‘你一鎗打死我囉 屌你老母’ 或 ‘Shoot me in the face, bitch’
製造一個暴警實彈打死手無寸鐵既示威者
令運動升級

最後 多謝大家睇哂 希望推上熱門討論
五大訴求 缺一不可
天佑我城 煲底下見

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

push

pish

推，重要post上返去

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

想問下點解釋家人朋友會唔出聲
真係滅左聲 死哂？

推！

派系鬥爭我就永遠當佢係同一個黨 唔會理佢係江派同習派所以呢個唔理

我地對國際既文宣應該繼續將中共係想控制全世界為主控目標
美國又好中國又好都唔係可以完全信任 所以我地要將中共既邪惡諗法話比其他國家既國民知 其他國家啲高官係不嬲都知 但為左錢所以唔講 所以我地針對既係國民

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

呢D先係正經post

好大機會
數下手指都過20位啦
如果入面無一個有關連
但全部都同黑警有關
就=過百嘅人而家畀黑警軟禁甚至殺咗

請大家推哩個討論

pushpush

我就黎開飯 請大家推哩個討論

直路標題咪好囉，頭先果個唔會有人㩒落去

正

再幫你推

另外如果你已經準備好為運動犧牲自己 請你唔好自殺
要死既就零gear落場 企係勇武前面 同班狗講
‘你一鎗打死我囉 屌你老母’ 或 ‘Shoot me in the face, bitch’
製造一個暴警實彈打死手無寸鐵既示威者
令運動升級

我...完全同意
每次見到有人想自殺我都......講唔出叫佢應該點
我唔想佢死, 但如果真係要死, 唔可以就咁獨自跳落去

推還推
可否解答下各位巴打疑問

推下

好啦 收貨

重要po

想問下大家覺得如果去各香港過關内地口岸做文宣可唔可行？之前陳方安生係節目上面都暗示過可以將革命輸入内地。正如之前旺角大遊行尼個都係目的之一，但始終如果内地遊客避開左尼d地方既話個成效會好低，但如果可以係口岸度搞連儂牆果類既文宣既話，内地人就好難避。亦有機會令中央進一步收緊自由行，變左直接打擊水貨活動，進一步拖冧經濟。

會被送中

同埋如果夠多人過去有機會做成内地版和你塞。

利申：未去過關口

淨係車站位遠離d可唔可行？

Tui

請大家幫手推此post:
【加強贈慶】香港人應該擴大慶祝雙十節去否定中共主權

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗！

會處理831事件既部門唔多 我講D幾 太危險了
佢地都唔敢出聲 你叫我點答你呀

好心以後正正經經開po啦

十一前會割席警，公開cctv？
公開cctv點會完到個運動？
大佬 講緊死左人

d分析完全冇邏輯可言，
又話死十幾個，
又話十一前會有831真相、獨立調查降溫？

死十幾個揚左出黎點會降溫？

跳樓同浮屍 只可話死者失蹤幾日然後屍體被離奇發現
令死者唔可以同831太子拉上關係

中共手法係用出口人民去控制國家
出口學生 專才 從而控制公司企業 選舉
留意US Presidency 2020 Candidate Andrew Yang

金錢方面 買起你啲地 公司
留意倫交所

我覆左樓上 巴打討論下

屈尻警隊 完全無視武警混入
之後用死左人為藉口 獨立調查 清算港狗
賭香港人忘記普選訴求
完結運動
中國或成最大贏家

推呀

講緊死十幾個
點會真係揚出黎？

揚左出黎仲唔想食普選訴求？

唔好on9 la

咁你點睇

我可以點先信到你

唔洗信 覺得唔可信既冇需要信

我都信如果有獨立調查委員會好多人收貨
所以寧願政府企硬 拖冧埋支共
香港先有機會重生

p牌仔 推唔到

政府=支共
所以只有普選係出路
普選之後再諗脫共

如果想降溫，的確係將黑警形象推落谷底，然後公安武警以正義之師既名打低警察，正式接管警察事務。到時你要反抗都反唔到

等於清兵入關打闖賊

太多不能認同，推論不正確

例如係邊part 討論下

推post

前四個核彈係more on 陰謀論，唔似係分析建議。比like 係 on 最後一段：

最後比啲意見前線勇武屠龍team
淨打 淨火魔法 淨打黨鐵 係冇impact
只有落場捉到一個大陸武警
拍片揚開去 比文宣做野
咁先係運動有impact
揭開中共既痛腳

另外如果你已經準備好為運動犧牲自己 請你唔好自殺
要死既就零gear落場 企係勇武前面 同班狗講
‘你一鎗打死我囉 屌你老母’ 或 ‘Shoot me in the face, bitch’
製造一個暴警實彈打死手無寸鐵既示威者
令運動升級

另外如果你聲稱自己識好多權貴係屬實，相信權貴都係建制，點先可以令權貴可以企埋我地果邊比到壓力政府？

831爆咗出嚟點會影響到 香港人忘記咗普選， 應該係更加追求普選，所以港共一定唔會爆出嚟。

人權民主法案唔係trump可以決定，美國國會過咗3份2贊成就即刻通過， 唔使trump approve，而且美國嗰邊都講咗香港問題要同貿易談判分開處理。

大致認同 推推

建議

831可查, 但唔好以 fake news 既方式拉眼球, 更唔應該霸佔連登絕大部分既版面

今個星期都仲有行動, 亦希望係到可以有多 D 討論同推行動 post

929, 101要點發大搞, 請花多少少時間認真討論, 上次915出既人的確多, 但唔排除係因為排住民陣個名所以先咁多人, 更唔使講亦要做好以後都無不反既準備, 咁就代表要花更多時間去做宣傳去賀佢老母

冇錯

無錯權貴 好多上流人士都係藍或建制
知唔知點解 原因同佢地既地位一樣
上一兩代上哂位既精英 好撚有錢有面有權有地位
當你享受生活 日日去AMC country club jockey club 食飯
出入有司機揸alphard maybach rolls
家住半山 南區 獨立屋
一家大細揸英美passport
你係唔會想生活改變
而示威正正會阻到你享受
搞中環 我點同betty過文華食afternoon tea呀

仲有上一兩代雖然藍 但佢地比我地更驚共產黨
因為佢地見識過 64 文革 等等
佢想唔想見到示威 因為知共產黨最憎亂
上流人好驚我地玩大左 中共會屠城 到時佢地咩都冇

我唔知點先令到權貴撐運動
真係要睇果個人自唔自私 有冇良心
但我始終相信 發左財係要立品既
中共正正相反 財大氣粗

第一part 我只係估中共想咁樣賭 事實係咪咁 我地好快會知

第二part 當然我明白 但你可以睇睇國會議員名下企業生意 有幾多中共腳毛 所以小心為上

賀佢老母就必需既

起過你底之後，我信你真係有錢
我想問，班上等藍係咪好撚怕攬炒？
如果香港去到攬炒邊緣，佢地會唔會轉軑叫政府跪低？

樓主思路清晰，此post必推

利申 我係窮撚黎咋

上等藍好驚攬炒 佢地太大野放棄唔到
有錢有面有權有地位 唔想改變
想係香港仲有運行既哩幾年賺多啲

你放心大部分上等藍已經轉哂個人同其下公司啲流動資金過uk us sing
一百萬就開到 唔係咩難事
講走資 上等藍一定走得快過你多過你

係香港物業比較難搞
本地冇人接 大陸冇人落黎炒
但樓市仲有得跌

你的建議係叫手捉唔上gear然後送死， 以幫助運動升級？？？

我既建議係如果有任何下定決心為運犧牲自己的人
以死士既身分上戰場

自殺企跳 梁烈士同另外幾位烈工已經做過
希望佢地在天之靈安息

要有最大impact 我會咁睇

請大家幫推

要令手捉死而升級，我覺得好人渣

其次，唔一定要無止境武力升級

運動目標係令政府有壓力，盡可能用最低武力方法，武力升級係逼不得已的做法，而且無人知武力繼續升級會對運動有好結果

我同意咁建議係好仆街
好似推同路人去死咁

所以我話如果真係有咁嘅心先好去做

我同時有比意見勇武
勇我地有 但無謀不可

tui

推比多啲人睇

要贏
要脫共
要港獨
要未來
就要記得普選訴求